［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （507)

g2 gg 3:0

teddy唔識玩犽宿=拎犽宿打到ez咁多既傷害

用邊個

今場擺明clid carry
g2應該唔再ban ad了

用呢個吧如果一陣faker醒埋，今日SKT真係無人能擋

TEDDY上路個波勁到

玩犽宿都神走位

sorry 誤中1001

faker中期除左玩下火仲做過啲咩

skt 撚又全面進場

加油呀g2

ban 李星啦要

屌 成班g2 fans真係睇唔順眼
唔使嘈啦SKT 3-1 easy

Clid 勁到
偷完龍仲踢埋caps出嚟
Caps一死g2唔洗玩

睇得出g2已經心態爆炸
之前仲咁串串口咁話要做第一隊3-0隊
而家做唔到啦
準備俾人3-1

不推文回覆

不推文啊屌你

點解可以俾人一次過拿晒李星酒桶

TEDDY打世界賽靜撚到

平時就holyshit fuck

其實睇得出skt係高G2 半班
發揮穩定，除非G2有神來之筆
如果唔係skt應該冠軍

高手過招
g2 3:2 skt

睇下G2有無咩奇招

g2 3比1得唔得

Wunder燈咗自己3:0

邊隊贏都好 下星期想睇fpx比人讓2追3

EZ廢撚到
以為jackeylove上左場

g2 fans淨係識負評我唔敢駁

不推文好難咩????

G2放水畀khan子可恥

呢度假膠多到我分唔到邊D係G2邊D係SKT粉

Mina

skt 好廢

肥狗是無辜的

下場g2 red side
應該贏番一場

話哂都世界賽 認真d都好d嘅

G2唔好贏咁多得唔得

點解講到好似呢場係冠軍戰咁 個個睇死FPX?

拉

真勁撚廢，無淫婦真係成個傻鳩

笑死

因為冇人想支那野贏

oh 原來skt執到場
咁肯定g2有秘招
skt點打呀

fpx咁廢

邊隊都好, 不係大陸粉就得

邊度有佢

最傷係caps嗰兩次送頭

諗定skt出咩Skin好過 返晒來 見到s3s5s6既skt

今日邊個贏到基本上都贏到FPX

1:2 準備
Fakerrrrrrrrt

韓國主播？where?

FPX成日出奇招，都覺得有意思既

合埋眼ban哂兩隻ad G2就少咁個輸出

唔止呢度 全世界都睇死fpx

最後一波第五次先知啲人點死
三個圍caps
但同一時間死三個

打機 如果我遇到呢下
我鳩禁哂qwer df 就算數

SKT一日未出正常陣都係未認真
實力深不可測

其實佢打所有比賽甚至訪問嗰陣都係唔講野

g2認真打3-0左

乜哩場唔係final咩？

下個禮拜賽後表演賽

今日可愛風

都話ez下路打yasuo已經難過
打團更加唔洗玩

最尾個團戰e去主動打鱷魚

認得你個名啦，仲係度燈

g2已經準備亮劍
skt點頂

麻煩PERKZ繼續PICK多次EZ

fpx呢啲小學雞隊企埋一邊啦
g2 同 skt 呢兩隊不知高佢幾多班

perkz ad pool係咪真係得xayah kai sa

邊度見到佢

其實係癲婆嚟

屌你咩啱啱個場都叫唔正常

其實ez都打得唔錯架啦 唔好咁啦

狂亂鳩e 比人開

根本癲佬mode係迎合觀眾

準決賽已經夾埋120萬人睇緊

Skt -6咋 G2必勝

G2

Faker 最垃圾啦
無30殺完場咁
真係好廢

skt gel得
咩eu faker baby faker返屋企啦
無人阻止到我地skt三連霸同贏世界賽

個人覺得fpx贏ig係格食格 呢隊野本身macro同skt g2冇得比 但打線又未勁到ig咁可以靠打交贏

佢yt啲片

3BAN PERKZ算

同你講好睇過決賽

呢場算唔算test到g2 個champion pool，除左caps全部隱形

利申skt fan

g2放潘森比skt啦 反正都輸了

我想睇潘森啊

差咁啲野

決賽應該都係一面倒

仲有yasuo

算多定少

做遊走 探視野 中路果波chain到ryze
其實俾左好大壓力 我收貨架啦

咁個game就會變鬥快pick潘森

放場akali 真係唔覺咁勁

Skt成班廢老

G2個pool冇咁細
相反係G2已經摸清晒SKT啲pool

faker 雷茲
ok g2已贏

而家先嚟同你PICK RYZE

Wolf係咪比人話過
宜家唔敢直接放比賽畫面

係 teddy chat一人多就唔講野
khan就狂講野 其實khan係堅好笑
呢段片笑死

G2奇招出黎未

又放ad俾perkz

Skt win GG

想問下依加比分係咩？
係街睇唔到

竟然自ban犽宿

其實未嘅 中上都仲有好多pick
反而我覺得可以針對clid

1-1

1:1

竟然係拎雷茲

潘森咪奇招

ryze

邊個再唔用不推文就置頂number同名

無人ban魔甘娜？

放faker俾ryze
係咪想打到佢傷心退役

吓 出Sona Janna再講

希望faker 今日可以話比人知，佢先係RYZE

我上場燈到勊
搵人接力

Khan最撚好笑係扮酒桶跳舞

唔識韓文，唔記啲title 但佢ig係minamiminana

skt 好似唔多pick rek sai

ryze本人玩faker

skt係咪準備捉死G2

SKT贏硬

ryze要用faker了

覺得Eu 維迦要岀了

放左ryze比faker
G2有無辦法counter

SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬SKT輸硬

唔明rek sai 個pick

定啲黎 定啲黎

放得就一定新招出啦

輸一場就潛撚哂

玩到好似spy個舖咁邊個驚

有d奇怪

G2輕手d打ok反正都贏撚硬

Jankos既蜘蛛唔講得小

仲有新招要點頂

岩呀IG咁撚勁
一定希奇招啦

jax

BM?

老老豆豆 G2五路世一 讓一場俾泡菜仔開心下定D黎

Skt輸撚硬啦

G2冇了

咁早pick jg, 又唔係flex pick

中路Camile

五路世一無可能輸
反而G2哩啲垃圾就收硬皮

Skt玩撚完

cls鬥燈

Reksai好似麻麻

點解會pick reksai唔pick蜘蛛
我以為上路都想ap補返d ad傷
但上路又鱷魚

caps 球女

ResidentSleeper

skt gg wunder玩Camille

卡蜜兒呢個版本強唔強架

ryze faker

G2 on9?
唔pick veigar

ori

揀veigar就發達

點解唔拎蛇女

有冇高手講下點解pick reksai

MSI嗰陣先打到G2傻閪咁

你洗撚理
In ig they trust

ori + camille combo
skt點頂....

Caps球女 咁wunder中期都幾慘
Faker會係咁飛黎搵佢

khan又出惡魚王

邊隊pick side 先？

但g2 4隻行街pick

痴線
cap 一個大輕鬆panta左skt
唉rip skt

咪係

Nick De Cesare
@LSXYZ9
Veigar is actually so much better than orianna it's not even remotely close. And yet they lock ori... ah

patch唔同喎

唔比對面拎李星同酒桶

今鋪GG啦

Skt 輸硬了

屌 今場skt個陣幾好
但場場個陣好嗰邊都輸

呢個draft 似skt 贏

G2 輸硬

唔係以為skt真係嬴到g2嘛

Veigar
球女

其實veigar咪幾好

G2 3:1 SKT

呢個真 咩年代 仲球女

clid做咩唔玩李星

點睇都係g2勁d啦
後期cap一個大＝贏

兩大中路對決

屌g2啲pick咁多aoe skt點接

傻啦，G2個陣勁d G2會贏!

瘋狂打交OK?

一定Veigar

3:1劇本

之後有NERF到？印像中掃過之後啲PATCH好似唔見有改動過

係，SKT贏硬

ＢＴＷ 不推文

Skt個陣輸9條街～

skt好廢skt好廢skt好廢

Skt已贏

SKT

perkz攞淫婦 有得carry

4:1

打唔穿就係咁先

後期分推嬴硬

不推文回覆

#SKTWIN

拎reksai應該係為左防視野，啲眼位佈得幾好都冇用，俾佢雷達睇晒

Camille 好似唔算可以打爆鱷魚嘅英

Faker死廢老 快手輸埋退休啦

其實都冇話好唔好，睇你pick黎點打既姐
Skt兩場都前期陣，一場妹到輸一場真係滾到雪球推撚爆

好撚多假膠

見到上面又話skt個陣好 又話個陣衰

惡魚出完精準矛一定贏梗喎

Khan

KHANNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

g2個bp。。輸左9成

Lck又can又cant想點

打分推

鬥燈

會唔會係因為對面出親reksai都輸
spy嗰場都係咁輸

屌wunder

Aatrox 會唔會好過鱷魚？

khan呢排狀態好好喎

垃圾khan

khan開啟屌打模式?

Top換sup
抵trade

Wunder

唔小心姐，一陣就打爆惡魚啦

即刻俾人單殺

Khan子多謝wunder讓頭

牙KHAN

KHAN拎頭好似大過EFFORT 送頭

wunder今個世界賽廢到

khan

KHAN SOLO

上路已爆

上路送夠未

G2 3:1 la

skt好廢 khan好廢

Khan真係好垃圾

KHAN一有頭就唔係人咁品，G2睇路

讓個頭都屌打啦

下做乜撚野呀khan

How?

KHAN FB一撚定由頭帶到尾
SKT贏

ATM

G2 88

真心廢

上路直通

屌你老母wunder

燈撚到wunder爆線

wunder呢鋪睇怕無機打

3:0

Faker 做咩有skin都唔用

Wunder 笑死

Wunder比人打到豬頭咁

轉頭throw返出去啦

khan已爆線

khan好撚廢。要用flash

定d啦公子獻頭姐....

faker比D野黎睇下好無

Khan咁廢
讓個頭比佢都照屌打啦

Cant死好命

垃圾skt
今場又贏
G2準備連追兩場 或者下年再追過

Wunder又讓

一陣反cup
Wonder >khan

拿依隻爆硬啦

四冠王

睇下會唔會搞khan
唔係好難捱

Khan虛火

點解唔係影skt個邊 係影g2個邊

ya khan又Carry

屌你khan好廢呀繼續咁廢就得架啦

Ocelote

特登影G2

RIOT 明顯BIAS G2, 上2場都係咁播G2 選手討論,岩岩比人殺又係播G2.

教練：

咩E黎架

邊隊贏唔緊要 總之支那隊要輸

jankos救世界

6Lv 單殺khan 100%

Khan真係差幾班

想問點解惡魚出汰除品

Faker

faker反應唔到?

又有得玩

今日咁少火龍既全部都係土

睇唔起對面

FAKER 扣完閃未

和勇不分

土龍
一定後期SKT又可以RUSH巴龍

FAKER反應有冇咁慢，咁都唔閃

Jm9

戇鳩 照撚哂faker都反應唔到?

唔撚掂喎

又扣

屌你老母clid照到 faker你都中招

又想慳閃

Faker又賣笑

FAKER真係好撚回塘

個個你上帝視角知幾多人黎咩

wunder拎返兩個頭 鱷魚無左優勢了

FAKER廢撚到

老喇老喇

clid唔係照到曬咩

望住呢到d cm feel到faker準備企出黎了

SKT無得輸
FAKER雷茲王

廢老

faker轉緊畫面睇隊友

Lm 睇faker隻op英後期carry

下個禮拜又可以睇支那輸 真係興奮

Fakerrrrrr

打緊咩

見唔到隻蜘蛛呀，照嗰時佢都冇喐過

淨知條蜘蛛咋

Faker都係返去養老啦
打機唔啱佢

g2輸啦好嗎

CHOKER

上帝視覺up乜都得

Faker flash?

可能見jg係身後，諗住bait下

faker做咩..

屌又唔記得用不推文回覆

佢照唔到咁多人

Faker fail

大家睇下 殺隻elise都要勞師動眾就skt咩料啦

今場發緊夢 faker

faker咩事....蜘蛛仲有上屌，點解會想閃去殺

咪比faker拎頭啦
佢垃撚圾

Skt等輸

Faker 好Fail

由8強7到e+

wunder 真係好撚雷，都唔咩自信覺得自己打得贏op rene

Faker 俾你地燈到殺對面

咁多人幫faker

G2 3:1 skt
頭先國際禮儀讓一場

faker ryze 15/1 at worlds

真

Skt: faker比人捉 護駕

呢場FAKER贏硬
成班燒山係道燈

咁佢真係廢

輸鳩緊 等出局

專業燈仔

國際賽 唔止世界賽

Skt係吹大左

SKT呢場真係醒
識4夾

養teddy戰術

護老院世一關愛座wo 你估流架？

明明鳩打

到底後期剎雅定KAISA勁

上路khan打爆wunder skt 呢場打分推 g2 點win

Perkz勁過Teddy一班

Vayne

前期控到中野, 中後期控到邊線, 團戰SET UP SKT 勁D, SKT就應該羸

一陣wunder單殺khan

effort 又走錯位

睇邊度開戰

Faker隻雷茲咁撚屎嘅

有可能嫁, 後期CAMILE 1V1 勁D

effort

Effort

好鐘意讓2塔

effort呢場跌哂watt

好似玩唔慣咁

1v1無可能打贏征服者惡魚啦

直情蕩失路

對a剎雅勁d，kaisa勁在夠靈活，對面一中cc可以即刻跟上

SKT贏

Faker發緊夢

惡魚仲未出綠刀

點解岩岩KAISA出狂暴利刃先
呢次又魔劍先?

faker???

佢今場都唔諗住出

成日賣khan

打緊咩?

食個飯番黎
skt都輸好多下wo

以為tp得走

KHAN CARRY唔到你班廢柴

做乜唔殺埋

khan又上腦

Khan作用就係引開其他人
等其他人放龍/放主堡

khan差d

呢波SKT賺好多

有冇可能放土龍.........
SKT一陣好易RUSH巴龍

KHAN TP 換下路塔加土龍好似都平TRADE?

次次獻祭都贏

SKT 贏幫faker 含

前期skt拉唔開 後期等輸

隊隊捉KHAN 都要成村人
年中唔知幾多隊就咁輸左場GAME

睇有冇優勢同埋隊上需耍咩傷害

通常出魔劍會變成ap混傷on hit流 第一場係酒桶jg所以出狂暴利刃走ad流補多d ad
今場reksai jg所以出ap補番ap傷害

(應該係

兩土龍冇撚用
一陣我G2 rush 巴龍贏鳩緊

Skt win

skt贏我幫Teddy含

基本上今個世界賽2地龍=嬴左
狂rush巴龍捉失誤就掂

上鋪明明輸SKT雙土龍RUSH巴龍
今鋪又放雙土

對面scale勁咁多
唔俾khan滾雪球已經贏咗

雙土龍先易RUSH巴龍

屌你
咪搶屌含呀

SKT輸硬!!

到底知唔知Kaisa打巴龍有幾快不過要有得打先

咪呃撚含

Khan唔出精進之矛就要輸了

琴日好睇好多

Khan太垃圾

不過明明四強前都好快完 一到四強大家又開始妹

笑死lck 又妹

咁都唔食埋佢

effort咁都食個勾

好想SKT贏 之後贏埋中国隊 舒服哂

skt好撚廢
g2已贏

khan輸番CS

就快食完都唔食

EFFORT又嚟預判CC

FAKER老了 AUTOCANCEL

effort 成日間歇性發夢

Faker垃圾又殺人

死火
要幫Teddy含啦

真心G2 好廢

做咩唔食埋先

66666666

但岩岩招大又完美

唔通要出返mate

EFFORT

FAKER依家真係無咩態

食唔落啦 比ori一ult就玩完

笑撚死 卡兩次視野

閃W綁唔到蜘蛛

又係咁樣死中上

唔食埋條巴龍先係玩法...

我屌你咩craps

無啦垃圾wunder g2舉唔起

faker...

FAKER做乜唔一早閃

That flash

G2衰極都有條風龍喎

Faker NA Flash

真
如果s5個陣 15分鐘打到對面FF左
直接殺穿caps

Faker老了

mata

垃圾faker

SKT craps

Faker吹大獐

沖完涼返嚟，繼續支持G2

TP 送頭勁

Caps呢兩場真係幫到盡

一早又唔閃 入晒草先閃

faker早d抖

G2贏撚硬

依家綁要閃ew
不過無視野連e都未e到

caps>faker 3:0

EFFORT...

岩岩RYZE伏WUNDER果個PLAY已經證明SKT捉到G2路

faker呢鋪操作真係鳩鳩地

對面開r 冇左招cc所以先閃

退休啦廢老FAKER

好準

一日7幾多次

Effort果下靚撚到...

Effort又派膠

TEDDY

15級faker vs 13級caps垃圾faker用外掛所以高人兩級

好采唔洗幫Teddy含

窄位打淫婦真係次次都賴野

teddy成日一沖3

teddy

skt d macro 好差

G2係咪以為Faker仲會好似以前咁大膽去單殺人
而家faker想殺人一定會吹大雞

完

g2好撚多失誤

再拖嘅
俾大波妹農就gg

SKT永不團滅!

Faker 成日扣閃，想打唔想打咁

TEDDY又係鳩衝

哇屌throw到

就係因為faker小左個閃

SKT又送返

個位FAKER入唔到場

faker向東山致敬

031都夠膽死

兩隊都好撚廢

FAKER又去撚左邊阿

Faker 0

effort今場戰犯

呢個series 好睇過 ig vs fpx 好撚多

邊個大波妹

kaisa好撚痛wor

0?!

FAKER果下回頭有D傷

Teddy鳩沖
Effort on99

0

差faker, 唔係真係可以收晒

faker行街

00000000000000

000000

成日帶住個波個隻

開得太急

又再妹過

JKL上左FAKER身

0...

咩撚野啊 0？ 係唔係個系統出錯啊

點解呢 我覺得各有各好睇

Faker 0..

有faker呢舖贏埋啦

effort訓撚醒未咁用完R, 2條友又on99係度食球女R

teddy r果下應該可以靠faker果邊r
如果係咁既就可能打得嬴

呢個位 你入去=送埋一份

係時候退休喇

你當東山死

faker有閃就收晒

Kaisa又亂大
Dia kaisa都唔會咁樣大個個位啦

ban 左kaisa xayah 輕鬆贏g2啦

有金人下次可以衝入去啦

兩隊咬得好緊

+9

推緊中塔為左隻真眼比人捉

呢下佢衝唔衝都唔影響場fight了
佢拎多2個頭算賺

Baron power play+9

屌

FAKER已經變左做kda狗...

無大呢波4打5應該贏左

SKT 加油

好想含faker

faker變廢老

EFFORT 招大...

Faker Effort今場真係差d

球女就球女無啦啦變大波妹

LOL三大幻覺之一 1.skt好像要輸了

無啦
後期上路差太遠

Effort今場都幾廢

冇人覺得係effort 問題？

skt 又妹到輸

又係柒macro

wunder痛到仆街

TEDDY隻KAISA唔係幾掂

Faker過譽啦

痛撚到呢

屌你輸返轉頭 垃圾skt

perkz狼到

G2無影腳

SKT又想呃機打

好撚憎perkz

不嬲垃圾

硬係覺得g2會輸fpx
Skt先屌到中國隊

Perkz撚xayah撚得幾好

今屆S9真係幾激 個個Bo都唔會話悶

Faker 0 輸出

後期打團, 老師勾到/ 卡密兒撞到c位，球女比球R= 贏硬

Kaisa大左邊 cam無可能掂到kaisa 已經可以直接gg 至少Inhit

痴線cap要carry

用緊電視睇

eow teddy

faker bo5無得輸

垃圾到

Teddy想點呀

Faker Ryze真係冇乜作用咁

Effort又行街

轉mata啦

EFFORT全空

同CAP 雷茲差好遠

teddy 呢下....

睇到個人熱晒

呢場如果輸左
teddy一定係戰犯

屌你EFFORT

ryze唔敢打定乜鳩屌你

不得不講g2推塔既時機真係好好
skt次次都反應唔切
faker想分推都唔得
鬥macro好少隊贏到skt
g2

G2場場放巴乜撚野事

又食龍出事

EFFORT 招大又做咩撚野

Teddy Effort雙troll

不如玩真support啦屌

effort 做乜鳩黎

effort thresh 同leona 冇場好

teddy呢下就抵屌

teddy 真係笑撚死

後期個陣邊面勁d

btw faker隱形還隱形打到傷害都好撚痛

faker隻ryze 同caps donib差好遠

唔好再吹Effort 啦 佢招大放撚左去北極啦

痴撚線又正面開龍.. EFFORT招全空
clid唔係食到就直G

leona空大?

Teddy effort 都on99

差一下auto就ok caps

EFFORT ALL MISS

Caps 發動根性

effort 個ult

Teddy effort打得好差

teddy係咪當隻kaisa戰棋咁玩?

SKT 返歸算啦
咁都可以俾wunder 混到肥起
咁大個洞都唔針住黎打

Teddy又做乜鳩
兩波團

八強四強都係3:1 完場

換MATA啦

好似無做過野

出Mata啦唔該

effort 0

兩個0輸出

rek sai又到冇作用時間

點解會敢咁開龍未開團球女一個q就打殘左2件......

真係唔放得XAYAH比PERKZ, 太撚勁

今場SKT輸Effort

我落場都打得好過佢～

都on9 隻ad 同sup係咁沖埋死點打

effort 又黎料

唔係好關佢事

PERKZ

下路兩條撚樣

真。雷歐娜

下路on9

Teddy好鍾意飛入去幾個入面

SKT兩次直放高地 不如唔好撚打

真係好撚廢呀個下路

又嚟4強1-2 BUFF

effort 廢撚到

又3：1？

pzi

perkz xayah

skt下場想贏就ban xayah kaisa啦

唉屌 effort

EFFORT又搞乜撚野

GG

可以又潛返陣先 SKT狗

咁都比g2 come back

skt 88

effort 一定係頭號戰犯

9-0-4

teddy好垃圾

做乜9

-3164 losing-game baron play

Perkz

ban xayah plz

SKT fan又要笠水

effort完全fail

Effort真係戰犯

effort招e好耐無見佢中

effort 又病發 我屌

哇 屌個卡密兒咩撚野傷害黎

差一場就可以屌到d 死韓國收皮，妹到s99啦

喂，SKT fans出句聲好喎，好擔心你哋安全

G2啲團戰靚到
Perkz隻xayah根本無得唔ban

輸EFFORT
perkz得2隻AD都放

3:1 again?

HOLD ME CHAT monkaW

再放perkz剎雅真係拜鳩8

下場2:2

痴撚線 effort 完全係0 貢獻

下路手軟

小花 自己顧自己 gg

clid完全冇用

輸effort

今場effort
其次faker都唔得

根本輸kaisa 入場時間錯哂

痴撚線咁都comeback到

你有冇諗過係因為佢隊友比人秒哂
clid同effort根本係比人蒸法咁消失 連控都做唔到

班假膠唔洗

Best series ever

mata上未?

依個BO5好撚好睇

3-1
G2 穩了

Go G2!!

rek sai 係咁

effort一個都控唔到

真係輸sup

faker次次推side land 都俾g2集推

法王勁撚到癲

teddy 同 effort 真係戰犯嚟

個兩波
teddy唔急收頭已經有機贏
On9

effort真係太衡

兩條巴龍都摸唔到兵營

effort你係咪lag機啊? on99企左係度送頭??????

G2好撚勁

似乎係ad差距喎，teddy成日狗衝入去比人秒

EFFORT招大係咪無暈中過人

終於唔洗睇韓仔決賽

teddy兩次遲少少入場都嬴啦
on9 一下沖去3個人入面 都唔駛輸出

唔好有意外呀屌

Perkz屌你老母

屌你個心就快跳出來

teddy還可以啦
effort就

Faker今日真係唔得

揀蜘蛛 李星咪好

pick錯jg sup 戰犯

法王kaisa xayah無敵

兩次分推累全家
唔撚好去死 faker

海燈又係你呀
我SKT下場換mata即反CAP

今季BO5場場3-1
睇黎SKT已玩完

難得g2冇出奇pick
正常玩都咁

會唔會又係3-1

g2打團戰真係好過skt好多

下場Faker 用屌打CAPS

faker老啦

唉 屌 我潛陣水先

BANG 回家了

呢波caps已經空大
如果唔係更加一面倒

Effort後期發瘟同faker無限失誤/隱形
邊個責任大d

恥笑泡菜狗時間

pick lee sin至少可以make play

Perkz令我射精

Faker回晒塘

\ G2 / \ G2 / \ G2 /

有冇effort E同R既命中率

屌
睇到火都滾...
faker唔知做緊咩
effort又係既
係咁俾人捉到

MVP 法王

人地分推 你破唔到
人地破到你分推

輸硬skt

Effort 失智
下場應該心態爆

ban xayah kaisa未

重去帶邊線阿

下場應該上mata
Effort太多missing play

不得不承認 Faker真係回回地塘 無以前咁長期穩定

Ban 撚左法王隻剎那，pick凱莎。
邊隊打G2都贏撚硬

兩次咁撚樣開大
仲要完全唔夠果斷妹妹下

睇faker睇到火都黎

痴撚線 好好睇 skt 開頭lead 咁多都比g2 贏團

係唔係決賽睇邊隊贏第一場,果場BO5就唔使睇

神仙打交

Faker 成日分推，推乜撚

玩雷茲都輸

仲有咩招?

3-1 唔駛諗

成場無人控到比teddy打出印記個傷
佢唔衝後排根本打唔到個5000傷

隻雷歐娜做乜

有波喺河道行街 同東山似撚到

歡迎換多個廢老落場

勁撚到癲

出mata 直落3:1 faker 放飯喇

都唔會係ult入去啦 講緊係對面4個中間喎
game1同今場幾次都係咁

真心咪pick rek sai
根本冇作用

咁都輸 屌 撐唔落

中塔果波太傷 點會係窄位同g2打

中路個波撚洗飛入去

EFFORT PICK 機器人就贏了

呢2隊應該唔夠FPX打

打足5鋪

effort真係半個戰犯，希望佢下場用d穩定控制既

真 最後個波吸血吸返上黎

好驚佢覺醒

game point應該唔會換啦

不推文呀
會唔會又3:1

啲團戰緊張到呢

如果G2拎到冠，Perkz拎MVP

出正常pick咪奇pick
faker話爲g2準備咗好耐

Skt 88 垃圾

Support問題大

如果skt四強收皮算唔算為當年s7肥閪平反

Faker singed

FAKER粉呢?
唔係冠軍唔上水?

其實頭先個下teddy一沖三
如果faker有跟上 我覺得可以殺哂

前期唔係Jankos應該爆左 MVP想比佢

好撚熱

下場g2應該藍色方
你ban 剎雅
法王用kaisa

拉camille入黎大teddy

volibear

一係2隻都ban 輕鬆贏g2

SKT又輸緊1-2

準備po faker 喊相

G2又話有秘密武器 出未

今次唔樂觀

希望打得足5場

死仲快

退休啦垃圾小花

收到風 G2 換PromissQ

今屆場場3-1

未出都打到我地skt仆街

留番下年都得了

唔好binc

屌 既然係咁希望G2生性
打爆支那狗啦

決賽先出啦

依兩隊打決賽好睇好多

Kkoma會唔會係睇到暈撚咗

正常傷害黎

ban xayah啦diu

SKT有lead都打到咁

Mata廢老 effort 心態爆

今場可能出
要贏埋今場

今季全部贏嘅都係game1贏同3-1

又嚟

faker靠你了

唔沖起碼唔洗死
慢慢打 唔急
沖左死左4件
巴龍廢左

仲話要復仇
屌你老母廢撚到
睇撚到嬲

faker個mic係咪壞撚咗 完全同隊友斷晒連繫咁

今場比個主持燈死左SKT

3-1？

認真法王由小組賽到4強都係一隻剎那走到尾，ban撚左下路必爆

希望大家可以對s7場場贏線既肥閪道歉

上mata啦

S6輸1-2有BENGI救世
S7輸1-2有花生救世
S9輸1-2邊個救世唔多講

比惡魚bully 咗咁耐唔係為呢個burst pick 呢隻jm9

係做咩事

BAN SYNDRA都唔BAN佢XAYAH

skt肯定唔夠
faker無乜態
下路
淨靠上野頂住

Mata

veigar算唔算?

中路嗰波睇到R晒頭

無

唯有希望FPX打柒G2 雖然難d

正式宣布g2 perkz取代rng 成為世界第一adc

要靠海燈了

換埋Mata，SKT就有三個廢老

s8呢

Fpx應該拎左msi tl既劇本

正常係推塔 點會係果個位同人打

如果未比人迫到死唔出唔得㗎話
早出有咩著數

Faker 下年見

上mata 應該直接完場

唔ban xayah下年見

ban咗要自己1st pick搶 kaisa, 等於放ryze俾caps, 佢哋又唔想咁trade

有冇機會聽戰歌

場場都係等teddy carry
玩條撚咩

場場3比1 我屌

準備咗好耐點應付派克
但人地唔出

上mata

effort 巴龍中路果波

要打到第5場先有

3比2
skt bo5唔會輸

以今年個態唔會再有wc打 faker粉都咁話

最後個波1v3 蜘蛛落咗地就應該上，因為推埋門牙一定無得守skt gg

都放左兩場啦

而家仲出到咩

認真 2:1嗰場match point贏唔到士氣會大減
好有可能俾人反超2:3

爆?你又誇咗好撚多喎

應該係msi 4強 game4 個tp

個位咁窄 真係無可能同xayah打

出mata
下路爆線都似

打三冠王都唔出 好能唔俾面

係咪終於畀人逼到要出世界冠軍打野haru

又要我mata救世

perkz咩隊友uzi咩隊友先

下路真係完全唔掂
Teddy上撚哂腦
Effort 魂遊緊

LCK其他隊點有眼睇

估唔到場場都要teddy負重

法王 syndra 次次 bo5 2-2 都贏wo

msi架啦
又要bin到2046

OCELOTE HIGH到

出黎幫手咩下獲唔係好應該咩

Teddy 係咪以為自己仲用緊yauso

又3-1

Faker 88

支仔已經用緊1虎做單位黎代替每2200DMG

faker 11.9

Skt準備重演s7對rng落後1-2反cup

你都on9 d 泡狗永遠都話bang 世一架啦

Faker無咗個種大魔王味道

破唔破到3:1 魔咒

faker個樣好on9仔 feel

Nerf 咗咁多

一早就冇啦，廢鳩嚟

寄望G2屌打FPX算啦
2屆都係支那狗拎冠軍唔撚掂

Skt冇左肥閪連決賽都入唔到

第一場同今場都係同一個窄位俾xayah收曬

faker呢場D 支援差到 團戰下下遲到
再唔係就死撚左去分推

完全無咩亮眼走位/操作

faker:我要認真啦

faker 玩番隻輔助英未

係 個死亡tp

Let’s fucking go

好似冇見過揀凱莎果隊係贏到剎雅

出Easyhoon啦

預測：

廢老Mata上場，之後SKT下路自爆，加上Faker派膠，SKT 30分鐘內GG

法王仲有yasuo

SKT D 神奇救命金身冇哂 之前D比賽比人圍 睇時機金身
幾撚多隊友 支援反CUT
BTW 邊隊用杰西 EZ 先輸 9成

PromisQ上場收你皮

xayah唔可以再放了

lu lu
galio

Bang 是無辜的

支那人夠話uzi世界第一，吹奏邊個會唔識

effort 條垃圾 比人捉
幾時ban xayah?

bang打團企位世一

成也effort敗也effort

換marin出嚟指揮啦

KAI SA 飛完 XAYAH 一開一收你就收皮啦

講真G2邊到ban得哂

LCK全軍覆沒

今場skt 個comp明明好過G2
前期又贏埋
咁都可以輸番轉頭

咁睇其實wolf真係好勁...

msi嗰時迫到就輸先出

Effort廢撚到

BANG個種穩 未見過其他ADC有
除左佢柒左個次

Perkz得xayah 勁

skt自己冇人玩qiyanna
搞到必ban

希望s7屌過肥閪既可以同佢講返聲對唔住

Skt輸了 冇得打了
下場感覺會換人上場
跟手輸多場就番屋企

係好撚勁

中路果波太撚傷 4打5

廢老Mata時間

1虎=3.59477空格

睇replay，wunder真係好伏

skt fans

多謝大家支持

Ssg bang

Bang個D輸出真係好穩定又唔會自爆

Kaisa敢飛過去 剎雅開大收毛kaisa唔駛玩
counter黎 2個同水平嘅ad 剎雅贏硬

Jankos 啲綁

屌你不如話無左花生blank
肥閪喎 人唔笑狗都吠

根本成世就係柒嗰一個series
然後人人都笑佢廢

後面carry

唔明呢場點解clid唔pick Elise 點都好過Rek Sai啦吓話

g2都好似唔識玩
個次俾grf屠到

唔使驚
呢幾場點睇都高班過尋日幾倍

心目中既skt marin bengi faker bang wolf

上mata會唔會爆線

如果g2今年拎埋s冠
另一隊大滿貫 拎晒一年可以拎到既冠軍
舊年rng想挑戰大滿貫 7撚到

rek sai上場damage有冇 2000 dmg

Marin

原來肥仔先係最舉重嗰個

真
今場有3次fail e
一次中都贏埋場比賽

真係換MATA

係架
係SKT傻仔唔識將佢當洞黎打

唔同水平都未見得剎雅唔贏

後期捉 Teddy 有功

佢不嬲有料 係對線有d弱 開團勁到痴線

世一AD BANG 幾時上場

OPGG睇COUNTER剎雅

係艾希，好運姐

同埋剎雅後期開w單挑好撚好撚柒勁

出Mata唔使睇
輸硬

Baolan level

佢隻twitch

出mata 送

除左決賽不過嗰年場場jg都行街其他4個舉到入決賽都算係咁

明明上季仲係靠佢兩個carry緊
休季話一炮過換走晒兩個真係幾唔開心

mata扮廢扮左一季又同你講

記得佢隻青蛙好勁

kaisa嬴xahya一定係要靠隊友靚開
effort 2波連控都控唔到比人秒直接打少個

Effort 心態爆晒炸啦

仆得街 mata

Effort心態炸左。

出mata，正

手長

救世主MATA

Mata要carry我大skt

屌 出mata
番屋企

唉skt

Mata subbed in

出mata...大獲
s10再嚟過啦

真
mata 世冠加持點會輸

MATA上場
SKT要贏3-2了

真係換咗人
冇得打啦

就係為左裝g2隻老狐狸

完左

mata
skt

無肥閪當年打兔仔4強都未必入到呀清

鬥燈燈輸左
但仲味回氣

mata 回撚晒塘啵

真係出MATA
可以提早食飯

對線同bang一齊抗壓

出MATA
SKT贏硬

係佢隻rakan

輸一萬反打edg果波
佢隻銳空控4隻 如果唔係iboy神反就控5隻

全部有勾既SUP同我出黎

多謝SKT送free win

留名睇廢老Mata自爆～

faker廢撚到
照到有人扣閃
閃w捉唔到人
中路團戰行街0傷
再次閃w捉人空兩次w

SKT既秘密武器

唉 出MATA
唔笑你啦 撐SKT GE自己潛算啦

出mata
skt

Mata救世

咁樣轉SUB，好過GRF唔轉就咁輸

ig個隻炸彈打法

世冠mata 出黎carry 全世界

Perkz先係最勁果個 中又得ad又得

未打前睇都正路既 明知對面呢隻勁 未搶左佢博佢撚唔掂第二隻

MATA等左成季 就係為左呢一刻
你地識條春咩

打NA風流波不知幾爽

MATA對線真係唔勁
驚下路又比人壓到落塔底

mata
今場25分鐘完場啦